到底自己份工條件算唔算差?

好迷惘唔知應唔應該做落去
27k(一年先升你1k) 5.5天工作
朝9(有時返10)晚5
一定唔準時放 會ot到7點幾 有時8:30
星期六都要ot個零鐘
如果辭職 我個行出面市價20k

漏咗 ot有補鐘 但補唔足兼唔會放返比你 太缺人

你都答左你自己啦
仲有 咩年紀年資邊行又唔講

20中 邊行唔講啦

邊行唔講咁完得啦

又要上黎問 又要神神第秘怕人起底

On撚9 乜撚都唔講 就咪撚問啦 屌你老母

見有好多人都冇爆行業啫

你老味，你都答左出面20k, 你問來都多9餘

姐係咁 ，好多工都要ot啦。最緊要係睇你覺得咩先係快樂
賺得多？/做得開心？/有自己時間？

高出市價個部份，就係你ot加班錢，七千唔係細數，ot亦非太離譜，我會做

一句講曬，工作上有冇唔開心？

仲有時間屌閪咪繼續做

唔係做得特別唔開心就繼續
除非你好有夢想，好有決心做其他野

就係人工爭咁遠先掙扎 要時間定錢

係我fg後第一份工 冇概念 所以上黎問下ot成咁正唔正常

上頭就咩都屌你一餐嘅 不過好上司可遇不可求我都明

你唔講邊行 做左幾年 幾歲 好難答到你

覺得迷惘同唔知自己生活仲淨啲咩 放工返到屋企都9點幾

上面答左20中
我係牙科診所en

我都想問下 23 政府 point5 人工係唔係好頹

你就好 我都想做政府 準時收工 人工慢慢升

大家睇大家好姐

Point 5 真係狗也不屌

一定係錢,因為捱一排再轉都會高人工的。
一般來講,高於市價比較大機會是高能力,有財力既公司唔會太介意